其實當年係咪毛舜荺搞到哥哥變gay

聽聞哥哥同佢拍完拖之後
自此就只愛男人

啱啱先聽完首左右手

呢首ok
大部分歌詞都唔記得
不過個旋律仲記得
為何沒力氣去捉緊這一點火花天高海深

最鍾意都係首 追